宜家邊到買iPhone 7平

唔要二手 救教學
等唔到九月
32gb 平過4688

先達
快啲買

32GB

好多都好鬼

夠用 老豆上this av 睇av

太遲lu

4488唔算好平

員工walkin 9 折

唔識員工

留tg

@hk777123

A:電訊商買（台客）
B: apple gift card

YAhoo

Apple gift card?

?

係

你搵人打折收 然之後落apple store 買機

Citi bank $400 discount